一人一份min pay 工

究竟有咩工min pay 可以請到人